好多狗匿埋喺佐敦

有friend影度，有好多狗匿喺民安隊總部隔離塊官地standby

手足小心

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？